【育成遊戲】我要做Youtuber

看到大J、笑波子靠Youtube月賺七、八萬，你很妒嫉。

剛畢業且零工作經驗的你，也想成為一名Youtuber，因此前去注冊帳號。

請輸入真實姓名：_____

請輸入頻道名稱：______

年齡：20

地區：香港

Susushi
ILovebigwhitecock

真名:魯納婁於古母遮熟多吐母苦啊德補啊喜 早洩
頻道名:魯納婁於古母遮熟多吐母苦啊德補啊喜 早洩

注冊成功，

再次確認。

名字：Susushi

頻道名稱：ILovebigwhitecock

胸有成竹的你，開始為這條遙遠的路奮鬥。

首先要發佈第一條影片，作為自己的處女作品。
──────

1.在家思考題材

2.出外尋找靈感

請輸入真實姓名：謝翠霞

請輸入頻道名稱：翠霞的性愛頻道

2

你決定出外尋找靈感。

陽光明媚，空氣清新。

你拿出唯一的拍攝器材Samsung手機，準備大展拳腳。

逛了會，你想到下列幾個題材。
─────

1.社會題材

2.兩性題材

3.整蠱題材

請輸入真實姓名：林早洩

請輸入頻道名稱：復興高登真人show

b

你決定製作兩性題材。

為了吸引觀眾，你以女性作為目標。

但由於你個性孤僻，除了媽媽外，你這生都沒跟過其他女人說話，更甚是接觸。

一想到這裡，你不由得面紅耳赤。

你正在思考，該找什麼女生。

──────

1.媽媽

2.鄰居

3.街邊隨機路人

3

1.

你選擇尋找街邊的路人。

由於你把手機設為錄影模式，一想到可以跟媽媽以外的女性聊天，你就興奮得笑嘻嘻的，打量街邊的女性。

但是，你的舉動卻嚇跑了她們。

驀地，有名肥婆出現，對你大喊：「變態佬，偷拍呀！？」

「我‧‧‧我無‧‧‧！」你怯懦地回應。

下一步，應該如何做？
────────

1.以粗口還擊。

2.打電話給媽媽求助

打電話給媽媽求助

咪即係小夫?

你決定致電媽媽求助。

「啱啦，喊住咁打電話俾老母！」肥婆大笑。

母親前來支援期間，你吸引了不少人目光。

原本想出外尋找拍攝題材，慘變被拍攝題材。

「邊個搞我個仔？！」

母親來到了，外貌如元秋的她，和肥婆進行對罵並戰勝，肥婆嗚嗚地哭泣離開。

今天一事，你被人拍了上網，在網絡上的名聲有所提升(+1)。

母親提醒你以後要小心女人及早點睡覺，早點找份工作。

我應該聽媽媽的話嗎？
──────

1.睡覺

2.深夜外出

睡不著的她，決定深夜外出。

在一間便利店外，你驚見幾名南亞男性，正在圍堵一名紋身少女。

──────

1.上前幫助少女

2.進行拍攝錄影

2咗好耐了！得未牙！

你決定進行拍攝。

南亞人用巴基語向紋身少女大罵，少女顯然是本地港人，不懂回應。未幾，南亞人摑了她一記耳光，少女按住發熱的臉頰，欲哭無淚。

不久，警察到來，南亞大軍四散逃亡。

雖然報警不是你，但你卻主動引路：「阿Sir，係佢哋啦。」你指住逃亡的南亞人。

「先生係你報警？」警察問。

「唔係，但我拍低咗南亞大軍嘅罪行。」你說。

在街邊落完短暫口供後，少女突然走過來，叫你不要把影片上傳到網站中。
──────

1.答應

2.不答應

1，同佢講會打格仔

注你老母冊

你答應她，不會把影片放上網。

少女心存感激，向你道謝。

對方報上自己名稱，叫做Yaki Wong，也是住在附近，以後逛逛說不定會遇到她。

你們經過今天，成為了點頭之交。

回家後，你不敢跟媽媽說自己結識了一名紋身的女孩。

翌日，又該苦惱要做什麼了。
─────

1.拍片(自我介紹)

2.到街外逛

1

你決定拍片，作自我介紹。

「大家好，我叫Susushi，請大家訂閱ILovebigwhitecock頻道！」你如此地說。

拍片必須有個大方向，經過昨天，你發現成為Youtuber比想像中困難。於是你參考年輕一代的Youtuber，發現離不開幾個方向。

你正在思考，今天該拍哪一類影片。
─────

1.打機片

2.淘寶開箱片

3.煮食片

4.化妝片

5. 落深水埗道友村同蝻開片

點解係Yaki Wong ? 宣傳？

留名先 感覺個主題好有趣

Yaki wong

你決定拍攝打機片。

因為沒有資金購買遊戲大作，你持續一星期直播遊玩電腦自設的遊戲──「踩地雷」。

這星期的觀看次數：８３次

是時候計劃，下星期的拍攝內容。
------------------------

１ 打機片

２ 淘寶開箱片

３ 煮食片

４ 化妝片

咁都有人睇
3

這星期，你決定拍攝煮食題材。

由於資金有限，只能用屋企擁有的食材。

請選擇你要製作的食物。
---------------------

1 公仔麵加雞蛋

2 多士沾果醬

你決定製作公仔麵加蛋。

沸水準備好，油準備好，食材也準備好。

請輸入食物需要烹煮的時間。
-----------------------
(輸入數字，1=1分鐘)

公仔麵：____

蛋：____

公仔麵：3
蛋：2

你把公仔麵放在沸水三分鐘，把雞蛋煎了兩分鐘。

成品十分之完美，你感覺到自己廚藝有所增長。

最後，你需要選擇一名試食的人，作為影片結尾。

你會選擇誰？
---------------------

1 媽媽

2 鄰居

3 樓下保安

你決定邀請鄰居試食蛋麵。

按下他的門鈴，一位年約六十的老人出來應門。他叫陳伯，自小就看著你長大和踢足球。

「呵呵，是Susushi嗎？現在正在讀大學吧？」陳伯笑客套地問。

你不顧陳伯的說話，直接說出一句：「給我試吃。」

陳伯雖然不解，為什麼你要突然煮食給他，但身為單身老人的他，第一次感受到人間溫暖，被你送食物的行為所感動。

陳伯吃了一口，大讚美味。

並打算給你「三十元」作為獎勵，請你買糖吃。
--------------------
1 接受好意

2 拒絕好意